考慮朱經緯承受社交媒體的輿論壓力及自案發後拖延已有3年多，故減刑一個月

原來犯左法只要上網被人鬧下，然後拖耐d有咁遲得咁遲先告
咁就可以坐少一個月監

係咩Facebook咩ID

蘋果動掛

又唔見蠔涌嗰啲有得減？

無人鬧佢地

輿論壓力係減刑因素?

第一次聽

朱經緯做錯事, 犯法, 比人狂鬧
天公地道

竟然會係減刑因素?

所以都話, 香港法律界, 真係 cosplayers 得啖笑

早講喇, 咁馬咩咩真係應該撤銷控罪喇, 唔駛攪到客死異鄉喇